問題：究竟隨機抽樣幾多個警察先有一個藏毒？

答案：五個

五個就夠晒數